title: baseline 开发
date: 2018-12-05 23:13:04
categories: devops

tags: [devops]
---



针对先知多模块，多依赖的问题，通过DNS fallback的方式，针对流量进行导流，从而能够导流到自己开发的模块上



前端有一个gateway的来进行拦截



mirror的方式，其实是借鉴docker的volumes的方式，mount本地的目录



intercept的方式，将流量进行导流？使用到了k8s的svc的功能



存在的几点疑问：

* 所谓的导流到本地IDE的开发是指？
* 传jar，然后重启pod的方式，是否还是有些繁琐





关于dns fallback的机制？

嵌入到k8s的svc机制中去了？









### 针对automl的开发？

考虑真正的service mesh部分？



